【國安教育】貫徹初小至高中 初小生學分裂、顛覆國家罪名 認識警察解放軍是「保護我們的人」

教育局今（4 日）公布國家安全教育課程框架，列明國安教育需要由初中貫徹至高中，在課堂教學、全方位學習活動都要推行。教育局要求不同階段學生，學習相應的國家觀念、身份認同及國安知識，例如要求學生認識《香港國安法》下四項犯罪行為，初小學生要知道分裂、顛覆國家等罪行的名稱，並且要認識國家安全概念，包括認識「保護我們的人」，例如警察、解放軍和醫護。

根據教育局課程框架，學校需由初小至高中，按照八大範疇，在各個學科增潤國家安全內容。八大範疇分別為：

一. 國家安全的概念和重要意義

二. 《憲法》、《基本法》與國家安全

三. 香港國家安全立法的目的和原則

四. 香港特區維護國家安全的職責及機構設置

五. 中央維護國家安全的根本責任

六. 危害國家安全的犯罪行為

七. 國家安全的重點領域

八. 國家安全與人權、自由、法治的關係

警察 解放軍 都是迫害我們的人

由初中開始教點樣移民外國好過啦

放出解放軍8964係天安門廣場英勇坦克轆學生屍橫遍野就知黨衛軍戰無不勝
黨指揮槍

係時候針對每一篇內容
用卡通動畫形式剩返YouTube出嚟
針對性咁解釋事實
就咁放上YouTube就得意細路仔自己會睇

我理解唔到呢一刻仲留低小朋友係香港的人係咩心態

大人捱下就由佢啦
小朋友真係見到都心痛

解放軍武裝佔領香港

點樣保護香港？

咁講法二戰加拿大同南亞兵credit應該比解放軍高好多

自己帶頭張政治帶入校園

其實幾十年來都係教警察係保護巿民，
只係現時真實中既警察係攻擊巿民既人，
係知法犯法而冇後果既特權階級，
所以先會被巿民唾棄。

強姦犯

覺得自己永遠無錯既政權受到市民動搖
popo鎮壓暴動 緊係覺得理所當然
無論政府行為錯與對 政府就係絕對
去人性化名詞都係出至popo
仲有監警會9成投訴都不成立
唯一保護到政府既淨番紀律部隊

如果對popo 開刀 咪又係以前popo 對icac 事件
鋤弱扶政方面的確係保護有功

同意, 我覺得我地之後真係要諗方法係網絡上講返正確既野出黎
唔可以搞到D學生俾港共塗毒哂

push

有小朋友真係點都要走

比啲尊重啦唔該
警賊警賊咁難聽
正名返叫公安呀

班撚樣話學校唔教可以屋企教

我反而唔介意喎，無謂比個小朋友喺溫室長大。

出到嚟就即刻比外國返嚟嗰班當支那狗咁玩鳩死啦

「學校唔講廣東話 返屋企可以講廣東話」
屌 歷史真係冇任何教訓

我反而覺得要主動進攻
維尼都講 傳承紅色基因，要由娃娃抓起
同樣地，傳承黃色基因，都要由娃娃抓起

當你個仔一有意識就要同佢講中共港共嘅仆街嘢
將中大理大圍城話比佢知

如果淨係防守其實成效好低

國安教育包埋要舉報違返國安既人

到時仔女可以篤老豆老母灰

諗起都開心

唔走咪一樣等於外判革命比個仔逼佢去死
成間學校都係支那人講支那話
比班韭菜欺凌完再比教畜報警咬黨安法

細個一直認為警察好有耐心而且保持市民
不過19年就算唔講點對市民 屌你班仆街知唔知d teargas同pepper gun幾撚影響居民啊
有時根本就無人都放
未計你班仆街連細路女都撲 又整跌大肚婆同老人家

所以上策都係要走
但走咗都唔好忘記傳承黃色基因

*護

保護我們的人

警察同解放軍梗係保護人啦 因為佢淨係保護 忠誠政權嘅人渣

就算成年人睇到心情都十分沉重，更可况是小朋友，所以若有小朋友家長，為了孩子將來，一定要移民走……

咁我建議佢去北韓或者新疆集中營留學

溫室係講緊受控制環境
溫度濕度都被控制
正如將來鐵幕下的香港

正正係一個自由國度先可以睇到唔同意見及觀點
接觸到不同的溫度、濕度
先係離開溫室

首先，唔係每個父母都有能力及時間做home school
如果home school效果又同學校一樣
咁人類根本無必要起學校

學校除左有受訓人才確保教學（洗腦？）質素
學友無形的朋輩壓力及師長權威
先係令學生屈服
到時小朋友唔跟大隊叫愛國就會比老師同學排斥
你估佢仲會聽屋企人講？

洗腦教育

有咩好教呀中共眼中呼吸都分裂緊佢個獨裁政權啦

nightmare mode

屌你老母閪，即係迫教師同學生講大話

加"本來"兩個字就OK了

諗起十年 本地蛋

移民唯一岀路

細路仔個陣唔洗你教都覺得差佬係好人，人愈大你就會見到警察係一班人渣，因為差佬本身個格就係咁賤，點洗白都冇用

有小朋友既一定要帶佢哋走

世界警察保護地球

單純想比個仔知道個世界好多謊言姐，香港就係好例子，外界講到好好，但內裡差到貼地。
同埋如果係外國生仔，我好撚驚佢變成離地左膠

家庭教育好重要！！！
一定要講真相畀下一代知！！！

同中國大陸有乜分別
你一話唔滿意香港政府 = 港獨

Push